畀女朋友逼人睇美人魚, 點樣可以唔睇。

唔係周星馳嗰套美人魚, 係迪士尼嗰套小美人魚...
而家用緊Teamviewer同佢一齊睇, 諗住做其他嘢扮睇, 但係又驚佢一陣問我劇情, 咁就穿煲....

拉細個screen 喺右上角做自己野la

分手

ㄧ陣要同佢傾劇情。 就pk了

咁又唔好

睇囉 幾好睇

咪話唉呀係啊 好慘啊
最後好幸福啊咁求撚其啦
佢講咩你都話係啊 我都覺啊 咁咯
再反問 如果係你你會點啊
咁咪扮投入咯

唔係掛...我估 男人唔會覺得好睇...

我都諗住咁。希望唔好比佢發現。

我而家怕聽晚要睇埋第三集...
後晚,大後晚要睇其他Disney 卡通......

你女朋友幾歲？

冇劇情可言 美人魚係迪士尼最冇腦最靠父幹同最得個樣靚的公主 女朋友問起就答佢一句「正臭雞」

17歲架啦...

我頭先話, 原來美人魚唔係白皮膚。
佢已經話我 (你做乜係咁污染佢)。
如果話佢臭雞, 後果不堪設想!

只見過一面就愛上陌生男子
不聽父王的勸告仲離家出走
明知超危險仲同烏蘇拉交換條件
除左臭雞仲有更貼切的形容詞咩

多謝咁多資訊。
雖然我有啲同意你。但我諗我會咁樣同女友講:
只見過一面就愛上陌生男子 - 一見鍾情好浪漫。
不聽父王的勸告仲離家出走 - 父親真係唔明白女兒心。差D害死個女

明知超危險仲同烏蘇拉交換條件 - 佢肯為愛情付出, 好偉大。

師兄好波 為左女朋友冒昧良心顛倒是非 你一定做到新一代老婆奴 下一個紫青巴

多謝讚賞

改為睇下水道的美人魚

好有童真

今日睇左小美人魚3